［放負］有冇人明白不被諒解嘅痛

特別係家人同所愛嘅人對你嘅不諒解
一次錯就認定你永遠失敗
一次不足就否定你過往成就
永遠唔會知道你到底有幾努力
去改 去進步
無論幾有鬥志去闖一番事業
只要一日無成績 一日都係屎
每日都要話你一次 又冇實質建議
從來無鼓勵 淨係打擊你自信

成日見我笑嘻嘻 就話我不思進取
我自己一個係屋喊嘅時候又會話你知咩
一切嘅事我都有擺係心 但要改變 並唔係一朝一日嘅事
唔話你知係唔想你擔心 唔想比你見到我懦弱嘅一面
屋企得我一個男人 我應該要展現男人嘅堅強
但咁多年嚟嘅否定同怪責 我真係唔知我仲可以堅持幾耐

對於我愛嘅人 係 我知我配唔起妳
做好多野都令妳唔滿意
但分開呢段日子我真係有努力去改變自己
無論屋企同事業有幾挫折 只要諗起妳 我就恢復鬥志 繼續努力
但最近發生嘅事 令妳離我越來越遠 對唔住
我唔知可以點 亦無能力 去立即改變妳對我嘅睇法
或者如妳所講 妳值得更好嘅男人

我唔知可以同邊個講..所以放上嚟
有冇人明白
Sorry for 1999